誰明浪子心一問

聽說太理想的戀愛總不可接觸
我卻哪管千山走遍 亦要設法去捕捉

既然都係浪子，咁都唔會眷戀愛情
點解仲要千山走遍？設法去捕捉太理想的戀愛？

浪子係經歷過太多，唔再相信一般既愛情
但係心入面依然係好渴望理想既愛情
所以其實浪子唔係唔眷戀愛情，相反，佢地係愛情至上既人

我所理解既浪子，係追求自由
完全唔想受愛情束縛

Pish

我覺得浪子係好似上面位巴打咁講 追求理想嘅愛情 所以遇到唔啱嘅就唔會留戀

所以你咪唔明浪子心囉

睇完呢條片可能會明d